［菲林撚］未退片就開左蓋，是咪無救

第一次影菲林，未退片就開左蓋，是咪無救

未必死曬，可能有幾張剩

睇你閂得快唔快 上次我照拎去哂 只係冇咗尾個幾張 漏少少既話會有意外驚喜

尾嗰幾張冇咗

強光嘅閘得快最多死幾張

強光嘅200度閘得快都死

仲可能有驚喜

每影一格就拉出黎preview 下先